新H電車

個樣復古
似Audi E-tron 沒有側鏡
中控台又幾正 , 又可以插HDMI玩
來到香港應該幾貴

之後又俾人rice到飛起
紅h Honda E type r

Honda 今年咁鍾意玩復古
Fit/Jazz 好似幾代之前嗰個樣

好撚正
屋企有得日日插電嘅人玩短途好適合

會黎香港先算啦....
一早睇中呢部野

去到香港 又會見到type r章同貼紙

藍光紅H

其實真係好啱香港呢啲細地方，可惜個個都係有大買大

Turning circle仲細過smart for 2

不過老實說，hummer個燈整到咁型係會有啲心動嘅

電子側鏡。。如果唔換返傳統野，運吉署班撚樣點會比佢出牌

到時可能港島區有一半嘅路揸唔到入去

冇計啦車位貴。買架mpv suv 放多啲野車多啲人先經濟

Audi果部都係呢類鏡

4座定五座，會唔會跟kcar規格

好吸引

續航好差呢